Title: Gestern hatte ich einen kleinen Flashback Ich vermisse...
Date: 2012-06-09 11:44
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: lifetime, movies, music, theoutsiders
Slug: gestern-hatte-ich-einen-kleinen-flashback-ich-vermisse

Gestern hatte ich einen kleinen Flashback. Ich vermisse Filmsamples in
der Musik. Oft wusste ich garnicht um welche Filme es sich handelt.
Gestern habe ich nach Jahren eins entdeckt...schon ab dem ersten Wort
wusste ich nun das der Song "Ostrichsized" von Lifetime und der Film The
Outsiders zusammen gehören. Habe ich mich darüber gefreut. Es ist ein
Song ohne den ich wahrscheinlich viel ärmer gewesen wäre beim
aufwachsen. Und über den Film muss man erst garnicht sprechen. Ein
kleiner Skandal das ich ihn erst gestern gesehen habe. Trotzdem freue
mich mich...

{% youtube UnGr3AETuMk %}

{% youtube 2sQD2bihjmg %}

